有冇山羊座巴絲吹下水 (38) 之 馴羊大聯盟

有冇山羊座巴絲吹下水 (37) 之 又推咁快

鎮樓神圖

山羊女優點:

山羊女實際, 唔港女, 有責任心, 傳統得嚟又會工作上進
勤力得嚟又細心, eq高唔亂發脾氣
易氹又唔花巧, 唔洗咩每星期一驚喜
剩係想另一半lead 自己, 做背後嘅女人
做老婆一定會打理好家庭

同山羊女相處留意地方:

見到佢唔出聲冇表情就唔好繼續講
講道理唔係問題, 唔好用挑機辯論質疑嘅口吻
CHUR 都唔係問題,但可以坦白少少講點解你chur
(例如你好緊張佢所以先咁)
講過嘅嘢要記得, 應承過嘅一定一定一定要做
唔好講大話(然後又以為佢唔知)
讚佢多啲,佢可能冇乜反應但其實好受

仲有
千祈唔好喺山羊女做緊正經嘢嗰陣阻住佢,或者質疑佢係咪真係做緊正經嘢

都係嗰句, 見到冇表情就要小心

山羊男缺點:
又唔主動又扭擰又自卑又多要求, 大男人但唔敢出聲
有問題又剩係收埋唔講
剩係想搵個完美方法去解決問題
唔想做衰人唔想得失任何人事
唔敢因為1% 機會去冒險, 所以乜7都唔做
最大問題係自己又搞唔掂,脾氣心情唔好又寫晒上臉

煩過西咁被動,要女方做到出面佢地先會敢郁
山羊男所謂嘅主動只係坐埋少少,message 覆得密少少
望個目標多少少

呢種性格到拍拖都會持續
唔好期望佢其他嘢都會好主動
佢地9成時間剩係想做自己想做嘅嘢
其他就係花時間諗到底彈出定彈入好
個腦諗9萬8千個可能性, 然後乜7都唔做

另一個山羊男缺點係
明知呢個係缺點,但都會說服自己呢個只係自己嘅特質
然後繼續做同一樣嘢
希望有一刻運到會有唔同結果

自卑又自大
自卑係成日把口話自己好差, 人地讚佢地都妄自菲薄
自大係其實個心入面覺得自己全部都做得好啱睇法好啱

老老實實, 如果絲打自問係好鍾意M 男
要乜都話晒事
會鬧男友嘅話, 山羊男可能啱你地
但心血少好似我咁剩係想搵個MAN嘅男人
就遠離山羊男算啦

真人係做出嚟畀自己睇
滿足自己掌控傾計節奏同題目的能力
同埋覺得面對面傾計要回應係基本禮貌
自己對自己嘅要求嚟

返到屋企咪覺得唔急住要應機咪唔應
通常要燒到埋身唔應唔得先會應
EG 知道唔應就會失去，或者唔應就好大後果可能要花一個星期去氹你
唔見棺材唔見眼淚

同時間佢唔想畀你掌控到喺屋企做嘢嘅pattern
好似喺度做"自己嘢"都要應咗你先咁咪冇咗佢自己"空間"
但咩係"自己嘢"可以只係攤喺度碌連登乜7都唔做 （吹咩）
到你溫和問佢點解唔應你，就會有千百樣個理由
- 因為想專心做"自己嘢"
-唔鍾意覆機
-想你有自己空間
-覺得大家感情唔應該建立喺呢啲度
但講到尾都係：屌唔覆你你都係繼續喺度㗎啦咁做咩要覆？

新增：
接受唔到自己能力其實比自己想像中低，一定係其他人問題

山羊男優點:
成熟穩重
有原則 講道理 有耐性
有安全感
有口齒
誠實 踏實
有毅力
外冷內熱
唔會對個個都咁好
(以上優點只限成熟羊)

不要說山羊仔山羊女 試著說on9仔on9女

lm

山羊男就是垃圾 我就係其中一個

留名

山羊出名決絕

樓豬開番tg group啦

男朋友令我好憎山羊

羊仔depression中 自我封閉 我可以點

等佢過一排自己出關啦

自卑感發作啫

好掛住佢呀 每日揾佢一兩次
好驚唔揾就無咗

你肯定山羊唔會嫌我on9

但你搵佢會嫌你煩

真 除非佢想你搵佢

係囉
唔明有咩好問

揾親佢都會秒回 但就無再接落去
好啦我會忍下

風>土>水>火

冇心機理你

天秤女 人馬女 可以一戰

應該好似五行咁啦

天秤女係出名對外人好，對另一半差
為朋友兩脅插刀，對另一半老馮程度遠高過山羊男

人馬女最憎跟規矩
做嘢做相反

水瓶覺得你有趣好玩係會好痴身，咩都講咩都分享
你喺佢心目中一定勁悶，可能上連登都enjoyable過同你一齊

有無山羊配山羊

火又克返風

好想識女朋友 但硬係覺得自己仲未夠能力可以比到對方幸福
屌

唔緊要啦
咪令佢不幸囉

咩GAG來

Lm

近排識咗隻羊仔
佢無意中透露自己宜家唔係特別想拍拖
但日日text都好多嘢講
有時又傾電話

搞到我唔係好想知佢點

咪就係純粹想搵人傾下偈

知唔知大名鼎鼎山羊座作家村上春樹講過乜？

自己第一囉咁簡單

山羊 話一就一 唔好諗有其他野

事業掛

咪即係自己
除非佢嘅事業係德蘭修女/達賴喇麻

點先可以撩到佢 好似好難

200%俾訊號
有就有 冇就冇

2個鐘算少

佢唔鍾意你先都冇咩用

羊仔係咪好鐘意呢首歌，我隻羊又係好鐘意呢首

巨蟹仔路過 第一次同羊女拍拖 想問下點樣同羊女相處得好啲？事關拍左拖個令月成日嘈交

印象中同巨蟹ex拍拖嗰陣剩係覺得佢好煩好情緒化
無啦啦會唔開心，成日e e um um

好少識山羊女 一個都無感覺好罕有

我既情況好似同ching相反 不過羊女係咪有咩都成日收收埋埋唔講出嚟？
我就嚟比自己啲蟹仔內心劇場迫到發顛

我係羊女

我唔覺我會收埋唔講，除非覺得講嚟冇用

好on9

屌返佢佢先扮死狗，食屎啦山羊男

我都好掛住
呢排嗰邊開始凍 一定好好feel

你講得好中可能真係我自己諗得太多 不過係咪通常白羊嘅女仔都好固執唔鍾意聽人講嘢？

我就係咁成日都冇安全感但又唔係唔相信另一半 內心不停咁虐待自己 有時其實交代返一句兩句就已經解決晒所有問題 但好多時講緊都唔明

白羊…定山羊

你係山羊竟然可以忍受到?
你好愛佢?

我覺得一個星期見3日太多

你同講你知道佢心情唔好想一個人靜下
你會等佢同比空間佢
等佢處理好自己既事再黎搵你就可以

山羊唔善於變化
但雙子係風+變動星座..

首先你要係佢嗰杯茶

你係咩星座

你係咩星座?

山羊真係唔會講反話?

咁種既花呢?

咁如果要送野比羊
係要問清楚佢想要咩?
但如果比意外驚喜佢佢又鍾意會唔會好開心?

你望下個標題

我頂唔順，可以嘅我會想一星期見3,4日

男友都係咁講

叻仔有前途

咩原因相處時間得咁少先

小心好似日本有個老豆咁買錯PS5俾個仔打

處女巴有個山羊女友
出奇地夾，不過有陣時佢唔出聲，唔知佢諗咩

咁樣耐左感情會轉淡喎

我覺得山羊係傲嬌黎

你會唔會組織力比較差
我識人都係咁
經常神遊太空+唔記得野

覺得浪費錢

why?

有人話山羊係被虐狂
認同嗎?
係 唔係

羊女表示會疏遠你 唔理你
因為覺得冇名份去計較既話 不如唔好理你
羊女其實都好被動 同埋好易縮

因為山羊好被動
令人變得心灰意冷

唔知算唔算一齊左，初初係佢鐘意我先，後來我都鐘意左佢，大家都知大家係鐘意既，約出來又好似戀人咁，但又無講話係唔係一齊左[sosad]

新人留名
羊仔表示馴到屋企隻羊女好聽我話

男神bb

我專業毒撚

強總

東囝好耐無上黎食花生了

羊女係咪鐘唔鐘意都唔講出黎？
所以無人知佢點諗

正常溝通佢悟性好高
但去到愛情完全理科直男嚟

成日俾ex話我無guts定係唔關星座事？

你miss咗前幾個post最精彩嘅花生

近排大家都好多好消息 唔好俾佢停

我記得我細個養金毛鼠都會咬人

係啊

我嗰次度門閂得唔好

咁就鋤死咗

可能因為山羊同水瓶都係土星系

諗下個畫面都好恐怖 童年陰影

諗起中學有個frd養咗幾隻倉鼠
有次其中一隻唔見咗，搵勻成間屋都唔見
大約一個星期後，大家成日睇親電視都覺得臭臭地
於是再搵

原來喺梳化墊下面夾死咗

聽完大家分享 第時唔想俾小朋友養倉鼠

因為嗰個朋友本身都on99 （獅子女）
令我對倉鼠呢樣嘢冇乜好感
又會食返自己啲B
又成日互打打到甩手掌腳掌

...好癲 我細個養嗰啲好似唔會咁

十歲左右掛

識得水瓶fd結咗婚都好專一
又錫老婆

土星代表壓抑之類

直

hello 羊絲？

係啊

中曬缺點 最後女朋友話頂唔順我依種性格令到佢都悲觀埋 被分手左 都係唔好害人算 孤獨終老

馴羊中，但羊心裡有別人。

只係想要返佢

yes

各位中秋節快樂

山羊座女神
石原聰美閃電結婚！ 老公是圈外人

前排有睇佢套劇

餐廳嗰套?
好似好低分

正呀

藥劑師

zip時間
有心嘅，一個鐘食飯有幾難

X2啊
真係弓起曬

點解可以畀山羊食住？鬧交之後真係可以一句說話都唔同你講

未有時間追post
各位中秋節快樂

有冇山羊座巴絲吹下水 (39) 之 石原聰美閃婚

開定先

hug

推

999

1000